{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23953",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 프로포즈"
    },
    "text": "35個の客室を保有するこの宿は、周辺に仁川2号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅、1号線朱安駅といった電車駅があります。 当宿では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 禁煙ルームもあり、弥鄒忽区衛生管理最優秀(緑)等級を受けた店です。 客室ではLG 65インチと75インチTVが設置されており、ネットフリックス/ティービング、広告なしのユーチューブを視聴することができます。 また、ディズニー チャンネルも開通しています。 ウォッシュレット、空気清浄機、使い捨てスリッパなどの衛生用品も備えています。 客室ではPCが使用でき、ゲームを楽しむための個別換気システムがあり、快適な環境でゲームを楽しむことができます。 ただし、不法プログラムやサーバー設置利用でゲームができない場合は払い戻しが不可能で、有料ゲームをするためには個人ライセンスを購入しなければなりません。 プレミアルームを利用したい場合は、身分証明書またはクレジットカードを保管する必要があります。 シネマスイートルームは、75インチの超大型4Kスマートテレビとダブルマットレスが備えられた客室です。 駐車は1部屋あたり1台可能で、先行駐車はできません。 無料で提供されるサービスには、チョコレートやさまざまな国のキャンディーやチョコレートが含まれます。 訪問者はこの宿泊施設を非常に満足しており、清潔で快適だと評価しています。 ホテル級で清潔でふわふわしたベッドと効果的なエアコンが特徴として言及されています。 また、多くのユーザーが社長の親切なもてなしとともに禁煙室を勧めています。 予約が難しいという話もありますが、引き続き訪問しようとする満足のいく経験をしたユーザーがたくさんいます。 貸室と宿泊利用のお客様にはおやつが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか?",
            "answer": "この宿は仁川2号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅、1号線朱安駅といった電車駅の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援を提供していますか?",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では禁煙ルームがありますか?",
            "answer": "はい、この宿泊施設では禁煙ルームも提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は衛生管理において何か特別な評価を受けていますか?",
            "answer": "はい、この宿泊施設は弥鄒忽区衛生管理最優秀(緑)等級を受けました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか?",
            "answer": "客室にはLGの65インチと75インチのテレビが設置されており、ネットフリックス/ティービング、広告なしのユーチューブの視聴が可能です。また、ディズニーチャンネルも開通しています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような衛生用品が提供されていますか?",
            "answer": "客室ではウォッシュレット、空気清浄機、使い捨てスリッパなどの衛生用品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなゲームが楽しめますか?",
            "answer": "客室ではPCを使用してゲームを楽しむことができます。個別換気システムも備えられており、快適な環境でゲームを楽しむことができます。ただし、不法プログラムやサーバー設置利用でゲームができない場合は払い戻しが不可能で、有料ゲームをするためには個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアルームを利用するには何が必要ですか?",
            "answer": "プレミアルームを利用するためには、身分証明書またはクレジットカードを保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "シネマスイートルームにはどのような設備が備えられていますか?",
            "answer": "シネマスイートルームには75インチの超大型4Kスマートテレビとダブルマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか? ",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台可能です。 ただし、先行駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるサービスには何が含まれますか?",
            "answer": "無料で提供されるサービスには、チョコレートやさまざまな国のキャンディーやチョコレートが含まれます。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価はどのようなものですか?",
            "answer": "訪問者はこの宿泊施設を非常に満足しており、清潔で快適だと評価しています。ホテル級で清潔でふわふわしたベッドと効果的なエアコンが特徴として言及されています。また、多くのユーザーが社長の親切なもてなしとともに禁煙室を勧めています。"
        },
        {
            "question": "予約は容易ですか?",
            "answer": "予約が難しいという話もありますが、引き続き訪問しようとする満足のいく経験をしたユーザーがたくさんいます。"
        },
        {
            "question": "貸室と宿泊利用のお客様には何が無料で提供されますか?",
            "answer": "貸室と宿泊利用のお客様にはおやつが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 797
    }
}